更新：雲加決定履行合約精神至明年夏天

嗚

如果係就好了....
永續雲加